應采兒爆Jasper上海返學委屈到喊 大陸名嘴警告陳小春勿搵囝囝過橋

曾經是惠州市政協委員的陳小春，雖然不時發表「愛國宣言」向大陸表忠，不過去年有指小春安排囝囝陳胤捷（Jasper）去台灣定居，更讓Jasper入讀當地貴族學校的幼兒園。而事隔未夠一年，原來Jasper已離開台灣，並正在上海讀書，不過學中文時就遇到困難，搞到Jasper委屈到喊。

陳小春和應采兒最近一起出席一個活動時，應采兒透露囝囝Jasper現時在上海讀書，雖然已返學2個星期，但就因上海同香港的中文程度不一樣，致Jasper學中文時好委屈：「這裡的中文程度比香港深很多，真的他前天就流了眼淚，很委屈。」一向對囝囝管教得非常嚴厲的應采兒，更表示希望Jasper將來可以入讀清華大學或北京大學等名校。

Jasper於2017年同陳小春一同參加真人騷《爸爸去哪兒5》時，因可愛及貼心的性格大受歡迎，當時陳小春指在節目結束後會讓囝囝「退出娛樂圈」，不過之後在《爸爸去哪兒6》時又安排Jasper參加，到早前播出的真人騷《新生日記2》亦見到Jasper，而應采兒出活動亦將Jasper掛在嘴邊，難怪早前大陸名嘴宋祖德以「希望陳小春一家停止低俗的炒作」在微博出post，指Jasper年紀還小就應該好好讀書，經常被陳小春和應采兒安排上綜藝節目會令Jasper變得虛榮：「孩子沒必要過早接觸骯髒的娛樂圈，而且陳小春的兒子頻繁上綜藝節目，也會誤導其他兒童追星，影響惡劣。」而他又反問已經一把年紀的陳小春，靠代言遊戲賺錢時會不會覺得內疚：「少年強則中國強！很多青少年兒童被娛樂明星誤導，沉迷於遊戲，嚴重影響學習成績及身心健康。救救孩子！！！」

Jasper其實好乖 但父母不知所謂

學中文都要學到喊

弱智老豆老母咪又係當個仔係搖錢樹 縮返去老母個閪算啦

細佬可以賣
個仔⋯🤔

唔靠個仔 唔通叫應采兒陪老細咩

緊係拎嚟搵錢

陪完喇 冇人要佢老婆咪到個仔出嚟搵錢囉

個樣一睇就知係笨柒

做咩返上海讀咁慘呀

唔係去台灣讀咩？

要怪就怪老母老豆咁愛黨送你終啦Jasper

老豆做政協 梗係要攞個威名出去 劫貧濟富喇

點解要叫個仔做Jayden嗰啲名
𠵱家用中国名好失禮呀

終於都俾上邊概人批鬥
有咁耐風流有咁耐折墮

之前又話禁細路上電視既
點解上極都仲有

細路仔成日轉學校，仲要唔同國家其實係好難適應
仲要中港台嘅人都知自己老豆係陳小春，用個仔嚟搵錢
個仔好撚慘

死全家啦

想佢讀清華北大 頭腦呢啲野都要遺傳㗎喎

當個仔係提款機

唔叻賣左你吖嗱

要學簡體字唔係應該容易過繁體字咩？

個名嘴又屌得幾好

陳小春呢條撚樣 憑咩屌到應采兒個閪

快撚啲死啦屌你老母

竟然會返返大陸
俾台灣cut visa?

唔怕仲有個細仔～
有呢啲虛榮父母好慘

逼撚死自己個仔就fit晒
真係天生藍絲一撚樣

由佢啦， 成家都唔抵可憐

又去台灣又返上海
咪姐係簡繁都學緊？

無得去台灣
去支那就啱晒,有前途呀

想屌應采兒嘅請正評

同壓力山大老母一樣咁撚黑人憎
無人想睇呀收返埋個hihi仔啦

遲下學老豆衰風化,再大啲同老母一齊吸毒

呢啲野遺傳之外
通常父母愈迫就愈唔想讀

同埋你地要佢轉黎轉去
根本俾唔到佢正常小朋友學校識朋友玩既經歷
佢而家聽到讀書都驚會抗拒
咁搞法點讀得到大學

其他國家主席

賤種

寫開正體字轉去簡體緊係委屈到喊啦

乖唔乖就唔知, 不過以呢兩公婆個底, 佢生出黎冇乜先天病咪算好彩

係撚 條𡃁仔細細個就串柒柒，
搭飛機同個空姐講要企定定喺廁所門口等佢屙完尿先走得，話呢啲係佢哋應該有嘅服務。講真，有大陸春咁嘅老豆，個仔會好得去邊

陳孕折

電視唔播得
網上播咪得

個背景咁撚紅去台灣被人欺凌死都似

抵撚你死
要奶人民幣預撚咗2邊不是人

讀清華大學或北京大學等名校.......佢個仔過到依關先算啦，韭菜父母....佢地姓向D高層都走佬返台灣🤣🤣🤣🤣

女人可以搵過，仔可以再生，中共新資本主義報效國家主義

去国民党啲竇囉

宜家9up姐
9成9去外國啦

支那仔

對眼打格
服撚咗班蝗

唔出奇
細路仔去到新環境
又學埋曬D共產中文
壓力都咪話唔大

幾時有得割陳小春韭菜

Jasper 好慘

這裡的中文程度比香港深很多

簡體字咋 wor
作出黎？

唔係讀國際學校咩

邊到講

開口問就OK！

臭 ga

之前睇過佢d節目 佢個仔用開英文 玩中文拼字遊戲都玩到喊 佢呀媽勁嬲 因為佢拼唔出字

咁串嘴，竟然要人等？

呢到學繁體字，個到寫簡體一定錯撚哂
課程就唔清楚啦

唔多覺得佢得意同靚仔。

簡體好難 睇到人好唔舒服

個仔賺到嘅錢都唔送去美英加
真係錫個仔

老G是沒有人要

緊係啦 學開繁體字 有d簡體 簡撚到完全唔一樣

佢個仔真係乖
希望唔好逼到佢癲

因為上海近啲，個仔放學就要去電視台返工。。。。。

關我撚事咩
有人唔做走去做大陸狗

睇死佢地大個d一定送個仔去外國讀

應該好快會入行

朋友親身經歷

無計 細細個就出嚟做 個個就晒佢
垃圾老豆老母又唔識教 無叫空姐幫佢抆屎已經算仁慈

覺得Jasper好撚快比佢老豆老母逼撚到自殺

好自私
個仔好慘
賺到咁多錢收山移民去啲英文國家做下小生意算啦
寫開繁體字講開英文邊習慣到寫簡體

請不要將任何一位小孩神化，習慣做上帝的小孩就不願做回平民。

啲字變左殘缺
無晒意思更係難學
一路寫一路問自己寫乜鳩
屌佢老母閪好似係咁寫錯字
不斷懷疑人生

Jasper喺大陸有冇睇藍貓同埋玩紅旗

更表示希望Jasper將來可以入讀清華大學或北京大學等名校。

佢真係讀先算 到時咪又係外國讀
美藉應采兒收爹啦

中文名 - 陳閪仔

Why not

咁個仔要搵多D錢賺學費

春二世

個個口口聲聲話愛國
得陳小春身體力行送囝囝返上海讀書 仲要入清華添

係囉 真係唔會信
擺明因為要返大陸搵食
來回香港要隔離一個月太麻煩先讀住上海國際學校先
講到出口想讀清華 真係第一對奶到咁儘嘅父母

你自己讀唔到書
d基因已經差過人，但就要求自己個仔要讀到書
過唔過份d呀

呢個係咪衰過非禮果個？

應該係唔賣仔就搵唔到錢啦

蝗語成日自創文法梗係難啦

撥亂反正

一打開電視就播藍貓，好難唔睇既！紅旗就可能無玩既。

之前響台灣開演唱會要著避彈衣

唔信

佢老婆咪又係吸毒婆，兩公婆入唔到娛樂圈應該一個做緊雞，一個做緊黑社會

條友以前岀晒名爛蒲，大撚把人屌過啦係我地無份姐

支国用啲中文文法好似怪怪地咁
對比香港台灣啲句子唔同

仆個身去做戲 真偽人

劍橋護老院都唔收佢啦

佢兩公婆白痴

一集都冇睇過

老母 美籍台灣人賣國嘅

Jasper: 中文唔好唔得呀?你咁樣歧視我

諗起captv呢條片 youtube冇咗

本身南方人 即係 廣州個邊or 台灣
都已經覺得d死北佬腔唔撚係人聽
仲要叫個本身講開 粵語同英文既細路仔
走去學d北佬腔普通話 緊係難啦

好難唔乖既
你諗下 你得幾歲個陣 比山雞咁樣兇一兇
乜細路都驚啦

原來如此

咁你個仔應該係白痴，大陸學簡體字咁撚易都唔識。

寫文要學大陸邏輯，跟毛澤東思想。

寫文比較兩件事，唔理你覺得邊樣好，後果有幾唔同，最緊要最後中共都係成為最大贏家。

佢個仔最錯係投左胎做呢兩條友個仔

條廢柴真係成世-6，跟住鄭伊健尾拍戲，2個都無演技無唱功，鄭伊健起碼靚仔吸到票房。條廢柴真係成世靠人，唔係推個仔出嚟9成而家無嘢撈。

唉呀，冇辦法，唯有去外國讀

賈斯伯

陳小春啲dna...
個仔聰明極有限

D條柒頭做戲唔掂唱歌又屎

大陸中文最撚難都唔係簡體字，而係嗰啲乜撚嘢人流=人工流產嗰啲戇鳩語法
香港讀書唔識可以問父母，大陸讀書連父母都唔撚識呢啲戇鳩嘢，冇得問

大陸嘅教育制度係癲過香港好撚多，例如小學未畢業就要背晒出師表，當然佢有政治背景鳩考都入到985

有冇人同我一樣覺得以小朋友來講佢完全算唔上得意，同陳小春餅印咁，點解啲人會鍾意

點都要搵野踩下香港 讚揚下支那
支那啲普通話都係學拼音 廣東話比拼音你都唔會睇得明識讀
字眼又要懶獨特自創匪語

大陸喱樣

完全唔明點解好似無應采兒基因成份咁。

係撚，

臭坑出臭草

蠢咪認囉

佢乖唔乖唔知，但呢對廢老mk而家靠上電視鬧仔嚟搵食，完全公眾處刑，仲勁過當街鬧仔

抵死

大把人靠仔女搵食，例如所謂既明星同網紅

嗰隻台豬

佢個仔真係慘
父母將自己既價值觀強加於佢身上
活到都唔係自己咁

佢同佢老豆餅印咁
真係唔知邊忽得意

拍古惑仔（兒童版）囉！

個老豆咩質素。 個仔咪咩料

臭坑出臭草。 雞係無可能做凰

台灣人 + 香港人 = 大陸人 ？

以前d片好高汁

舉報共匪 人人有責

個老豆咁on9個仔點會入到清華

兩公婆搵個仔過橋搵銀，仲要搵佢黎玩去學文盲字，將來佢個仔一定四不象

條女陪雜種
個仔陪拜登
今次仲唔fat fat

咪幾好，正正式式做返個大陸仔

兩邊都on9

陳小春叫何君堯用國安法拉宋祖德未？

細細個就要賺錢養自己上大學...

基因差，個仔咪讀書差囉

真 唔係做咩咁多NDS走嚟考DSE再經咩免試招生入番中國啲大學 DSE勝在廢，廢過佢哋嘅高考，甚至佢哋英文就算冇香港水平咁高，佢哋都可以修日文代替英文成績。

Jasper 仔英文好過春爺啦

貴D

佢哋嘅英文係講同埋聽比較廢但係閱讀同埋寫作其實都好撚勁，啲內地家長都痴撚線

好明顯我係曲到圓

清華同北京大學其實唔難入

仲愛國過楊潤雄

應采兒 利嘉儀
嘉碧儀 廖碧儀

呢4個應該冇關係

條八婆死咗去邊？

老豆老母咁嘅質素 你想佢有幾醒
人品唔錯算係咁

老豆冇讀過書係咁上下

幼稚園小學深得去邊我真係唔信香港果啲會易
呢個歲數點會分易同難呀
喊既原因只會係老豆老母唔撚識教，剩係識逼同罵

岩岩搵一搵，個細路係7月1 號出世
我搵唔到開刀定自然產，如果係開刀既呢兩公婆真係好恐怖，個細路由一出世已經係用黎奶共同搵錢

佢老味，讀書喊都上新聞

垃圾老豆老母生 Iq 低過正常人

拍三五成群

地方唔同課程結構同進度實唔同
況且字至少一定唔同
又話唔定佢喺學校寫咗啲繁體
俾老師話係錯唔係咁寫

除非本身個細路仔適應力強同好聰明
否則都應該真係會讀到懷疑人生

呢樣真
見個好多大陸人屌香港人講野九唔搭八未讀過書
明明個香港人都係打書面語又冇口語
畀人屌D文法同格式怪，仲串人係文盲未讀過書
仲見過有人用引號「」畀人屌，話支那係用開" "呢款引號

拉

佢個仔大個都唔駛指意喺香港立足，父債子還，十年未晚

台灣人屌到化

我都只係講佢個仔真實感受

佢可以請人教的姐 奶咁多錢返黎 不過都唔覺佢仔讀到咩書 咁細個就上電視佢自己搵到錢點解要讀書 再講佢老母美國人 遲吓死去美國讀喇

佢老豆係政協
想讀咩大學都得啦

（只限中國和香港）

父母廢教唔掂就話香港難

應采兒係咪美國人？

喺香港一定係讀國際學校啦
簡體字係比文盲用嘅都仲叫難

上海好國際化架 唔緊要啦

識讀一定係讀政法大學，同何妖做校友

字 珍德

國際學校d人好多都唔識字
係識present

個細路本身讀開international school，佢老母同佢講開英文
係之後拍過套綜藝，發覺帶埋個仔奶共賺得仲多
借鬧個仔中文唔好，去顯得自己愛中國啫
真係重視佢中文程度，點會細細個剩係同佢講英文？
山雞自己本身盲字唔識多個
佢兩公婆再係咁樣搬嚟搬去，喺咁轉校
又半中半英咁樣
遲吓個仔一定中文唔得英文又唔得

閱讀就唔知。但係根據我同幾個nds做project嘅經驗，佢哋嘅作文係好l廢

陳小春係仆街
但大陸呢d明嘴出得聲咪又係r著數

原來係咁

陳小春惠陽出世
你話香港大/出名所以係香港人既話
咁宜家成家支那搵錢紅生活， 係支那仔無講錯

大個困時香港已經支那化， 都無必要黎香港

「沉迷於遊戲，嚴重影響學習成績及身心健康。」
垃圾可以返去瞓
自己唔識教仔就賴其他嘢

佢個仔應前世好似陳小春咁仆街今世先做佢個仔

好似wrong hole同徐淑敏咁嘅姐
劣質基因係霸道d

叫個仔上山下鄉耕田啦政協

學中文都讀到喊仲想入名大學

讀乜撚野清北。。。。。。
你屋企有家底既，去美國名校仲好
大陸貴族都係做美國人

其實香港人要入唔難，收得好鬆
但好多跟唔上。。。。。。。

DSE廢？廢嘅外國大學就唔承認你啦，事實DSE可以入全世界名校

考死記爛背嘅垃圾高考都有得吹奏

閱讀？你見過大陸閱讀考卷未

屌你老母揀mc題都好撚勁

成班五毛嚟？

仲開緊page

on 99 睇少啲大陸節目啦

仲有屌過栢G

收皮啦，父債子還聽撚過咪

未必呢樣

睇怕係要搵人仔，要搵個仔做下愛國樣

我要睇叮噹

小春就好似youtube d vlogger 咁下下推d 仔女拍片做生意搵食 d 人又唔知點解鐘意睇

做咩要叫Jasper 叫Chan咪得

on9中國人先會要求小朋友乖
乖從來都唔係一個煲義詞

三地中文根本唔同
佢係玩死個仔

春狗做老竇
慘過食兩舊屎

好似有用個咁嘅名
好柒

爸爸死去哪

唔講唔記得陳小春小學都未畢業
喺綜藝節目日日走去同個仔講英文
睇到都尷尬

屌

無衝突
你點知而家無

吹奏？真心咩？ 你讀完DSE都唔覺DSE廢嗎？尤其中文卷最撚戇鳩，亂咁interpret作者嘅作品吹到天花龍鳳。

咁我又想問點解啲最有錢嘅尖子要去考IB唔直接DSE攞35分？？考得IB都係想去外國讀書啫，咁何不唔淨係考你講嘅咁有認受性嘅DSE?

DSE代表咗香港最令人嘔心嘅教育制度，仲只會愈來愈腐化。

香港大部份國際學校都係教殘體

佢哋好多都會考IELTS,不過佢哋閱讀真係廢

如果想讀青華北大，即係幫兒子鋪路長大在祖國搵食姐。

大陸有錢既精英既已經去左美國讀

但父母講到出口，到時無讀，當佢講下笑姐。

聽講係！
好多中國重要科技創舉都係海歸做領導。

孔雀計劃

千人計劃
奸細計劃

起上面搵到錢，理得你話佢什麼。

你點知的

on9

可能佢地兩公婆睇好中國未來發展。

台妹！台妹！

走後門咪得

個人認為陳小春講普通話都好尷尬
完全係廢老思維讀mei d就當係
仲好有自信覺得自己好威好型

BTW 大陸節目成日叫佢個仔做小小春真係好on9
一黎唔馨香 二黎好似佢附屬品咁 而家無名你叫咩

我掟你返支那你喊得仲快過佢啦

[/red][/size=5]內你老母地[/size=5][/red]

黨八股

上海老早超越香港既国際级大城市，学好中文，未來大把前途！

代言垃圾game
自己個仔有冇玩

玩撚死個仔

戲子唔好咁認真
仲要收錢做

轉頭可能一包萬寶兩人分

奶共偽人

Youtube有期成日播爸爸去哪兒d精華出黎
無聊禁過入去睇兩下
佢個仔講野同諗野都慢半拍成個弱智仔咁樣
清華北大？
咪撚玩啦伍寶

乖乖地返支國咪好
共享終國人榮耀呀

六歲仲讀幼稚園？

佢個仔真係發展得慢 細個咁樣係幾得意嘅 但係依家大個咗咁多都係咁就真係有啲問題
不過是但啦 佢老豆老母都係用佢嚟搵錢 啲人又受落 大個咪做番明星囉 一樣發

冇錯

你不是中國人嗎

為甚麼學到喊

屁呢

應采兒塊閪都爛啦

屌中國作文，最後點都要講為國家貢獻

當年中文老師話中國人作文好，我就買咗本高考作文，睇完唔明佢地寫咩，理解唔到個logic

睇YouTube 某Kol 入面簡體字留言又正常好多，又或者之前睇知乎就算寫長文都正常

想讀清華北大落香港讀仲好啦 廿幾分都讀到，讀左校仲有保送

即係佢睇好大陸，想奶大陸，唔想奶香港囉！

唔賺錢點解要個仔去中國
就係為左賺完中國錢走佬去美國去歐洲渣